出去救人呀屌你老母

你班仆街仔肯出嚟未呀

推

救人， 唔好比班廢佬走!